冇屎眼嘅人其實好孤獨

人地做到嘅野，你做唔到，你地可以開開心心，你唔得

點屙屎

啲黑警既仔女個個都孤獨

屌on9我post左D乜撚野

sorry大家我返工返到傻撚左

樓主壓力好大？

cls公司